［認真討論］掉蛋係咪有限制？

隔離post 睇到

[有片] 6.12 NOW TV 最精彩15分鐘

一開始掉下野迫退到班狗
直到 6:50 都唔見有催淚彈
但係向翻班狗個方向吹
個時班狗俾人迫到好盡
突然有一隊人係側翼衝出嚟
示威者後退 到啲空曠地方
最後先係咁掉彈

理論上 如果頂到側翼個下 係咪硬碰硬
冇催淚彈阻撓
我有冇理解錯

Pish